點先可以教柴柴識翻主人度

如題
屋企隻柴兩歲多d 但係都係好唔定 一出街見到其他狗仔就想衝 試過放繩但係有幾次都差d衝出馬路 依家只有去狗公園先會放繩

push

Push

可愛

養狗唔教狗咪樓主呢啲人。

YouTube leach training 大把片教啦。

仲要狗衝咗2年幾先覺得有問題，呢兩年你都幾忍得下

根本哩D主人唔撚識養狗. 一唔小心狗衝出馬路就gg.

柴犬唔好放繩呀⋯⋯
係屋企時不時就train下一叫佢名就俾零食佢，
係出面更加要俾耐性來train,出面對佢來講吸引過你

到出事就喊苦喊忽怪呢個怪嗰個

香港大部分地方放狗唔用繩=不負責任

唔關柴唔柴犬事，所有狗都一樣。train 狗頭12個月都應該 on leash. 就算教緊佢off leash 都係要條超長繩跟住。

根本香港人養狗前唔會了解個breed有咩特性。樣>>>>>>>>>>>所有野。一有柴犬領養就個個狗衝留名pm。冇諗過有冇behaviour problem

係好撚多香港人愛心爆棚, 見到可愛就狗衝去養, 但求撚其其又唔撚去學下點養狗.
講真每款狗種都有唔同特性, 係養狗前應該要去了解下果種嘅特性同性格啱唔啱自己養.

見到狗會衝繩仲敢放繩

拎隻狗嚟 唔好害左佢

成日諗如果你放繩

佢衝向我到而我又好驚狗

跟住我自衛整傷你隻狗

你會唔會怪我

愛乜撚野心爆棚呀，咪又係跟風

呢幾年突然咁多人養柴犬咪最佳例子，狗衝抱返黎先知難教攪唔掂